[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3098）

Go

Fast

我

1001左

留返條屍比我地半細黨

fast

2個12M都有問題 入左又當唔入

假波冇計

最後一角球

3點買咩

8.5gel

屌你老母 入左無反應 無var

角呢

法國3.5s 丹麥盤

無 真係差dd 壓線

咁都得

法國半大硬 全大唔知

真係好黑

又要投訴球證

唉 遲多5秒買7.5s就唔洗輸

買左2場假波.. 1場塞爾1場史達

大家咁話
我三秒

4分鐘好耐

連續黑咗十日

0:1 8c ft

真係灰到

開得3.5 單雙又係1.85
3:0膽都開得唔少
保守就買細算

5.5s 6.5s 7.5s前後跌左10k
8.5s爭啲都跌埋

應該將張圖 sd去挪超 睇下點處理個球證

最後1000推十口
1. 意大利U21 半和 @2.00 $1000
2. 史達比克9.5s @1.88 $2000
3.

睡了

Cls

呢啲聯賽唔假啲外圍佬啲揾食

8c頂到
但手多補埋大

jer文

跟了

約打牌

邊場半大好

真係爆1角

Jump哂啦

大家跳樓先

屌你半一全八

我就快

落樓食野先

決家3以後唔買挪超

針了

8.5s gel

假撚到

一場垃圾波

前兩日仲有五百幾蚊架
輸撚哂

第一球12m跟本係禁區外

點解狗會咁撚少即場..成日都無球賭

德國u21超重心追數了 dllm 垃圾史

咁又輸1k

唉

手多 就輸錢

可能唔想我地豬咁多

點解德國半大 半主咁高水？

On99
7.5@1.71 $2000
8.5@2.4 $500
9.5@4.7 $500

無即場真係買完唔想睇..

黑撚到仆街，買我對家寶平安
丹麥U21 下盤

全部大？咁都好啊

咪有贏

all in左德國u21了 thx

一陣智利？

Dllm

好緊張。重注咗 仲有2分鐘開波

祝你贏

本身食曲奇 飛數要我食鹹豬手

輸撚夠未呀屌

我驚醒唔到

有咩飛數睇到

收到了

dllm 德國u21串十1韓國大波先

買咗乜

針

買左咩

痴撚線

Dllm上盤

大波波針

個個仲叫上面啲買得少既派
我中左我派仲好啦

唔撚再買u21上盤

祝贏
利申:買左對家

留錢明天亞冠

想跟人買盤

母巴復出起機
1. 德女半大
2. 奧地利 0/+0.5
3. 史達比克 0/-0.5
4. 德國u21 -0.5/-1
5. 南韓女足 2.5/3b
等對答案

祝贏 留名等派

傷撚到

提提大家大船德國

又要追數

德國派錢波

信念 追翻我啲角球錢

較鬧鐘7點玩角

截完先派彩

智利信唔信得過

德國穩陣坐半望全

德國gel

想入智利2.5b 9.5s 有冇同路

nice

快開大波

Norway 1:0

Mani今晚輸就罰你幫我含袋底

韓妹+1
法國妹-2
德國u21上盤
3x1 中到派4個100

出山狗即刻all in日本

LM

挪威法國德國

me

好！

。

Lm

山狗仲有國家隊？咁撚廢 我曼迷都咁講

12-0未 想睇

唔訓等7點

Gchi

入選左

要睇挪威上場個女女

Lmlm

德國3-0未

智利讓一球？

法女入未

仆街 德1國伏 針

智利用山狗同英撚用牙傾一樣 都係要個名氣

第一場角球結果
-10k
7點繼續

挪威入波 冇人出聲？？
5' 0-1 挪威

屌你老母

世界船韓妹

？？

俾埋我嗰份你

lm

Mani真係好撚正 好想比2粒蛋佢搓

要打j

除咗褲了

Lee Min-a 好正

食唔食杯麵好

食屎食飽了 德國踢到咁樣樣

幫我含到雪雪聲派100

半1全8
我屌你老母

智利出面初盤-0.5 落到-1/1.5

屌

好撚靚真係

德國仲未入 上盤針

德國又閪

德國唔入就俾人入

法5-0 or主其他派100兩個

德國控球38。。。。。

呢個盃 架妹正D定韓妹正D

女似韓

法國點撚樣啊入波未啊

goal

BOOM

德國半主gogo

炸左

針左了

半大24

秒goal 半細?

我屌你德國

曲奇禁屌

cls波

法國 男又係咁女又係咁

入波未呀 德國

挪威大波快plz

法國快大啦

5-0波蛋冇了

德國3射曲狗禁屌d咩

尻up咋嘛屌 咁認真

挪威繼續入未屌你

嚇鬼咩德國穩陣啊d人腳超班

德射4:1

德國入波 快

on9 日本變半一
我平半買

德國goal

10

goal 德國

德go

德穩陣

法國點撚樣啊

法國半大未..

德國Goalllllll

sor
啱啱訓醒
講錯晒

dllm法國入未呀

挪威女足大波未屌

3:0未

屌你南韓雞禁屌就快1入 比個大波我

真係好憎法國 男足又係咁女足都係
屌你老母

發覺法國24

半主 頂實

法國 x 南韓 半大派1個200

德國半主 2.5b 快手

法國唔入俾人入啦臭雞

法女唔入 咁對家入吧

德全格應該無問題個勢好好加油

連輸9注本生 +4變撚左-2k

挪大波已死

德國半場入多粒先啦

唉屌

德國應該2:0 3:0完場

同男足一樣 廢尻

法國妹做咩

你老母成隊做雞啦含家產

屌你老母 法國女人全家死啦 撲街 斷我2x1
唉 重注又傷

Same

啲法國友真係on9

德國啦啦聲入多幾粒

德半場4角大 韓半4.5大 cashed

半場除褲搵條韓妹打j先

法國又妹緊？

主場妹 十足十男足 法國

全半細好撚野

仆街 今日全針

德國1:0半場2:0全場收工大家收錢

法國3:0訓先

德國半主頂實

屌你老味大波迫害日

1.35同我講開唔到？ 十六強出局啦垃圾

度下場訓算9數，無眼睇
成隊法國俾人輪完空難死啦仆街

男女足都出黎柒既 同個普巴一撚樣on9

往往最低水開唔到 真係嫐撚到

買死 莊家開心

塞爾同史達比真係害死人

希望中

買兩場過關 都過唔到？？

唔睇好大波？

日本半一大唔會好啲?

法置臭雞真係唔入

法國

德國高高

個個瞓曬？

挪威封乜

法國又可唔可以入下波封下盤

法讓球-2串德國
法國臭閪入撚到3球咩

挪威都goal

挪威女Goal

法國笑雞快d入波啦屌

法國輸死人

一球都成問題

臭雞

個人重心 日本

入一粒都夠喇 求下你啦法國妹

德國2-0

買緊 拒絕我。。。

仲有注2.5b 要叫

德國收錢派錢波

法國妹妹妹下唔撚想踢就直接比3分人

有無手足買左德國但比法國西女人搭沉船

換人 係時候入波

針了
7點見

德

3-0 半主 全主 2.5b
瞓得

百屌唔入？

法國臭閪3:0到 我

法國12m?

3-1

泡菜妹入未

Var

岩岩食左個辣雞面支持韓國

rc

Which

miss diu

尼日利亞

Miss

屌你老母搵個上場烏龍既後防黎射 on撚鳩

依條女nigga好似射左2次12m都miss

哇屌 佢射到咁.. 未食飯？

再射?

重射lol

都話都會派錢波

1 0 -2 差兩球

有種入多兩球

韓妹追和

食個辣雞面就入波 飲杯1664又入波

韓妹上呀！！！

射左差唔多10分鐘

叫完法國又要叫挪威 入返粒啦
唔係我就飛過去屌爆條挪威妹

屌你老母入啦

法國臭閪夠薑入多兩粒

補返十分鐘時比我呀屌你老母

都出唔到線架啦 比人入啦韓妹 屌你老母又要比人屌

似讓和撚手足

收到風法國會入多球

屌佢老母韓妹又做無謂爭扎

屌 nigga龍神救

法國NG 100%

女人都識神救 想知有幾神

屌你老母挪威妹玩野

救撚左好多球...唔係佢一早收錢

補幾

補7 入2粒啦屌

7mins

挪威妹屌你老母係角球個位係咁撚 屌你射入去啦仆街

要入 一早入左啦

屌你老母三文魚泡菜雞

幾倍

智利轉咗盤？

下場？

屌 中德國 輸西班牙

架仔又降盤 屌

我條過關事法國半大
今曰又輸

早買早享受

7點
買咩好

法國 1-0
屌你老母 好唔好意思

過關都係斷 法國

法國細波
挪威讓和
骨都無得執

日本？

日本出好多新仔 出左陣容轉球半盤都似

有山狗=all in 日本

日本個正前

日本有兩個踢日乙一個大學隊

智利眞派錢 日本練兵陣

屌 德國都未派 點買呀

想問日本個13號係邊個

google左 踼HOSEI UNIVERSITY.... 日本大學

日本廢陣？

半客goal

下盤 等收錢

下盤半格

上盤派錢

好彩早左買-1

智利派錢

真心買左下盤既快啲補上盤止蝕 食硬日本的

球半

唔知點解覺得好似唔係咁簡單

博半和先，智利半場攻唔入

智利 一粒 收皮

半主可以搏下 下盤坐半望全

係 咁簡單賭仔神早發左達
要逆向思維 all in架仔

一早上車架仔

點解美洲國家盃有日本

角球點部署

邀請左卡塔爾同日本

角小9.5

受邀去

日本第二次來踢啦

心投角大

日本x洪都拉斯 贏盤派4個100

智利半場w 24

想買00了

架仔唔弱

1111111

1c

日本禁屌

要all in 角細了

下盤穩到呢

2.5大

想買1k 無波入回血
有無手足支持

9.5s

我買咗00

日本個陣咩事 衰過友誼賽 有幾個名都未見過

封？

唔駛叫啦 收硬錢

封乜嘢？

嚇死

以為一買冇入就入

呢個情況一係日本入 一係無波入
智利唔識入波

山齊士入唔入到一粒

智利零射 上盤點部署

不了

仆街上盤針得

補角細

日本00派300

2角

半和頂住

冰封角好嗎

連入波都冰埋得唔得

半客點算

山齊士真係好廢

3c

jump

智利狗食屎未

日本單邊角

賽前又話乙組仔又大學生 中大船伏

兩邊都唔好入波等我回回血啦

4c

賽前大波又亂落飛引9人買

利申中伏

44444c

5c

10.5b有機會開出了

智利係巴西唔夠日本b隊踢

6c

咁踢12角都有

係時候入手角細

7c

頭先係咪有人gel 角細

收硬錢啦

8.5退飛可以嘛
絕望了

半7全8周時有

哭泣吧！角細！

角細玩撚完

買左8.5s即刻連c

9.5b 水泥電光火石gel

上盤加角細點部署

發生緊咩事，突然咁多角

8

8888888

入球大啦
撳屌到咁

尋日爆烏龜
今日爆架仔
太早買

買角細咁快針

ｇｏａｌｌｌｌ

8.5s頂到我由北角兔仔跳去柴灣

智利入波了
無波入 針

半和收返條c

智利ｇｏａｌ

屌 頭半場刷角 下半角入波 4球完 有冇gchi?

收咩屍?
半客

咁都gel早左

半場比多球

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yes

13.5s可以入了
入左波應該難啲再入

頂撚住plzzzzzzzzz

0-1

繼續講ok？

2個都唔夠一個頂
抵輸啦

有1.92水

乜事 推過左個龍都唔入

咩來

完來有94水爽到

外圍

0:1

全能果個入波未

我知 咩那一隊先開球

俾個機會我跳下

開波果隊

閱讀拎幾

巴打記唔記得我

半8全8 來吧

半8全8
邊有可能

一係開個8.5s
一係開個10.5b
唔好刷啲唔刷啲
下一隊入球希望無入波
回血

實爆

gun下你先

聽講半8多數全12

Jp 88888888
爽

下一隊無入球 掟落去好似可以回到血
一係針哂 一係回返血
好糾結

半場點部署

星期日咪出左jp 9.5 law

尾關一定要有智利狗456隊後生仔日本啦 見你盤口咁硬先敢買

btw 有13.5s會買

物撚野庫拉索，仆街果炸不知名國家絶對唔好再買

角大定角細

咩事咁多角

細硬

下一隊無入球 掟埋2k出去算
唔中就一晚針左14k

上半刷，下半突然唔刷

牙買加足球隊有冇牙買加閃電系入面

燈？

Japan will cup

唔會冇啦 智利起碼多粒

咁智利會唔會入波

買左13.5s 應該輕鬆

應該係

9c

反手撚真係好煩

一開波又刷球，屌，唔識買

補多注細

角球緊系無限大啦

呢樣真

半場入左12.5s

10c了
10.5b應該輕鬆執

收硬錢

玩到第9999注
夠鐘死心了

14.5s靚水位

jp 9.5 gel
14.5s 1.91

早d出麻 唔買大波買大角

補個無入波

我星期日出左

14.5再追細

屌 miss jor 幫手加持埋2.5b😂😂😂

入手左15.5大係咪好不智？

完全唔會見到

mama出左你都入就真係不智

今鋪無限大 放心

平時又唔見你咁聽老母話

13.5s

goallll

下盤

我智！

😂平時聽唔到mama話呀ching

根據智甲經驗 一有波入好快就停角 14.5 13.5s

0-2 智利!!!!!!!!!!!!!

智利

比多兩球 2.5b 2.5/3b 3.5b

細角準備

上盤gel

又跌2k

13 .5 14.5s gel

入波 又封住13.5個2倍細

話左智利派錢

gel 撚到呢

開個456畀我啦一係

依隊日本同u20水平差唔多 踢西咩

智利8號被人連搶2次波

搭單一問識彈琴嗰個係咪隱咗形

日本差d

13.5逃生

入左波 唔刷角 輕鬆 買多注13.5s

有個頭錘差少少

法女1-0ft屌

2.5s 到完場得唔得

sanchez 試下比一球

上盤盃

刷角阿

亞冠點樣追數

亞冠會打假？

14.5 10%
13.5 25%

兩日 蠃5k 變1k

下盤已4

一買14.5b 就入波

日本屌

合埋眼都識買咩 696強陣

日本入一球大家開心

仲贏緊都好啊

日本3rd goal

個陣根本廢 主力唔出 抵啦

12.5s

比面日本贏兩球算啦唔係下次人地唔同你踢

有冇人個 日本9 13 14 踢緊邊隊
名都未聽過

停曬角

11

10.5b終於收錢

以老帶新 你識咩
仲有美洲d人好狼死 下下落腳同你撞過 日本仔過黎幫下手頂 點會認真

冰角啦屌你老母

9號日乙仔定唔知上咗日職了

12

12c cls

屌 12.5s頂撚住

屌又刷

D又連角，13.5s 死得

9號仔 亞洲杯都有份 好似松本山雅？定大宮松鼠

hea過友誼賽 真係黎渡假 卡塔爾都full team上場啦

智利仲有2角

久保建英無有d料

嚇死 1個扭3個

你要左咩?

亞冠買2串1讓主
會唔會針埋

成半個鐘頭，買細好唔抵

幾個日乙仔 cls

卡塔爾追和

佢一簽完去賤種
國家隊又輸 球會又輸

刷爆角

輕鬆啦

得返兩角，死硬 逃生門都無

刷4角

希望有奇蹟

比多2角

1：2 2：2 1：3 完場

大迫勇也 同南野拓實冇入選咩 友誼賽見到有
出國前鋒一個都唔出 下場追多注日本對家

刷啦求下你刷啦大大力拆啦， 唔刷不如入波啦

Gun

12.5未驚過

-3c

又唔比水

亞冠有無可能兩場上盤開哂
all in2串1追數

買左日本又要驗腦

快手

派啲小朋友去都買

比一球日本啦

亞冠 16強 8強成日爆冷 自己小心
上年 廢車主場 比3星大炒3:0

唔通又卡死兩球

.. 見到日本個陣 唔買上盤都唔會買下盤啦下話
名都未撚聽過點買 對面 一個山齊士 都=日本全隊人工可能

刷角球啦

13

點止

久仔健英得18歲 前面幾個幼幼 睇左一陣 廢撚到傻

14ccc

出9:30水比我

入多兩粒得唔得?

應該開到15

刷2角

又停哂

準備收錢！！！

盤都走唔到

13.5b收埋都係收得2k5
是否悲哀
前後我買左5k呢場

唔係14啦咩

唔怕連登仔打你?

14完啦 比我嬴一注輸一注啦

14c!!!!!!!!!!!!!

我買無入球連針兩球
兩球都係買左無耐智利就屌入左

13.5b cashedddd

D角球兩個兩個咁黎

14c

岩岩load唔到

仲一球都未中龍

刷2角阿

一中就會入

On9日本隊

有球傳中空龍都入唔到

我都準備驗腦喇 仲掙扎做咩

洪都拉斯贏0:2 買2k買唔買得過

All in 15.5s

你會輸架咩

一係冇角一係就起勢咁刷 針了

Gel?

似反手

咁就要屌佢老母啦

今晚啲角係咁
屌奶星
半1全8
連針3注大
得注細既無針

唔好再藉口啦頭先十二個嘅時候我貪心三倍又入多次15.5大呀

連c阿

刷多2角

9點派唔到彩就無得all in追數了

一球 快 唔好要人鬧

追返15.5

主3

下下 2連

gel爆

收手啦 戒賭啦 戒完賭 人都精神左

一秒即輸

真？

要理智呀！

做咩叫我

垃撚圾架仔

0:4

屌 架仔糾腳未

其實2連頻率
當1C咁睇就得 14.5s頂住

下盤gel

2連入球

笑撚死

山狗都入波

cls. ..

無晨晨4球 爽

山神都入波

兩分波

入咗山狗入波事項

-2角

連續3場總入球4球

斷腳未 架仔

連入球都2連

啱喇啱喇智利收手呀快啲刷角啦

買完15.5連入兩球

15.5s

邊個受讓？

日本空難

日本

柴崎岳靚助攻

嘩真係全能到仆街呀入完波跟住畀求助攻呀， 如果可以刷多兩個角就完美喇

岩岩3：0去4：0果時開返盤未

日本早d番屋企 好過啦

智利真派錢

開左一下好彩買唔到

14.5s

3.5b

輕鬆

想問下仲有幾耐完

刷角入球呀日本仔

痴線
又爆9我細

japan

十分鐘左右啦咁多黃牌咁多傷

2連角

好彩買到

山神係咪踢國家都有加成？ 定係獌唔識用佢

停C間

架仔廢姐
日乙後防

比場角玩死贏變輸

加你老母咩 對班廢物都吹奏成班20歲仔 佢咁撚有經驗都成篤屎咁

1555

二連入球
點玩

屌你老母戒賭啦叫撚咗你唔好gel， gel撚到痴線，屌鳩你

我都針左10k
人地贏粒糖 我輸間廠

獌全隊都廢啦 普巴踢法國都曉飛
二來日本仔出埋咁既人腳

15c

15!!!!!

刷多角

補4

ky14.5針左
好彩有注10.5大

山齊士

比多角知錯下次唔買角細

仆街快撚啲刷多角啦喊出嚟

刷1角

啲上盤真係好撚正氣

比多一角日本智利

完未完未

上半場55波下半場456

奇蹟1角

-2c

快刷1角

希望開埋牙買加

日本仔入波刷角呀喊出嚟 我知錯㗎喇我下次會冷靜啲㗎啦求下你俾多一角啦

全晚得2場上盤都叫正氣

仆街15c Ft

亞冠2場都上盤啦

支持

gg

比多角

0:4 15ft gg

完未

戒賭撚我屌你老母

屌訓過龍 買唔切智利 咁撚正氣

9點半兩隊都點買

依兩日輸4k埋單
推得好唔順

15.5s cashed

追角輸返 gg

你話你Gel乜鳩呀？

難講
都話亞冠內戰親都成日爆下盤
亞冠都成日做波 踢2個回合

All ined 14.5s

9點半細波？

買我對家上樓無難度

聖母巴復出起機
1. 德女半大
2. 奧地利 0/+0.5
3. 史達比克 0/-0.5
4. 德國u21 -0.5/-1
5. 南韓女足 2.5/3b

9:30 買咩

成個post就得你一個喺度Gel我屌你老母

拎上年黎講
16強 恆大 對 天津 恆大出局
8強 3星對廢車 廢車出局

仆街中注04波膽都要輸返5k，屌你老母戒賭撚

首回合買兩場角大串起佢算

牙買加？

但我再望番前年 d內戰全部上盤
恆大個場 冇左荷甲仔 驚派利同爆炸頭carry老撚 但恆大往積未輸過 有平半買

買親日本仔都輸死

696今季主場 6勝1負
但唔知會唔會做假

好彩講過買日本仆街死
依家唔敢買

9半買咩好

696 我覺得今年除時16強88.. 上年拎完亞冠個d隊都走唔遠 今年亞冠都係咁輸盤
留名完場bin我屍 696大炒3賤

上盤

13.5s，15.5b

今日3箭角細隊vs696角大隊

買撚完佢，一角不刷

696得上半識刷角

直屌讓主撚唔撚得過

咁博

角球比狗買

輸10k

洪都拉屎

針左3k

Dllm 日本狗 連角搞到jump晒下半場唔連角其實都只係13.5s

牙買加個前鋒係利華個bailey
好似買得過

9半買咩

金杯=上盤杯

又懶獨特

客回飛

有無人同我一樣 頭先場日本波角球針到pk

洪都拉c派錢派講完

好糾結
2500掟去邊隊好

你又燈？岩岩比人呃左次角細

補飛係咪買上盤

買咩好

又想買無入波輸撚埋佢了

聖巴復出起機
1. 德女半大
2. 奧地利 0/+0.5
3. 史達比克 0/-0.5
4. 德國u21 -0.5/-1
5. 南韓女足 2.5/3b
6. 牙買加 0/-0.5

係 但2x1 340都補飛 同買2x3有咩分別

我啦 dklm 日本狗

半客贏個注都嘔返比佢， 刷爆13.5之後唔刷

洪都拉斯最近既往積..

唔補好過啦

星巴

牙買加中立場定主場踢？

牙買加上盤都針埋就跳ifc了

中立啦 金杯 今年好像美國主場？

想講呢場輸硬 唔係我都唔補
呢條琴晚買

牙買加真係要買

美洲盃同金盃兩樣野黎

牙買加好似唔錯

係牙買加踢

金杯wor 巴咩西

補唔補好？

唔洗補 牙買加開硬

角s又唔係我講

牙買加 今年主場

thx 岩岩google左

牙買加主場踢
下盤了

唔補啦 2500就補姐屌

中北美 車美

主場踢都下盤

停咗PPS?

主場都唔買上盤 講唔過

上盤日，唔使諗

其實係咪我太撚特別但係馬會出錯？點解呢個post啲人全部都話未派彩？我頭先嗰場收曬錢喇喎

下盤驗腦隊尾

貼飛？

3個鐘先派呀

救得幾多得幾多 洪都拉c

唔貼 呢d濕9波 廢事影響人買

咁緊火

博班死窮撚主場打假

上盤落緊飛1.86 >1.79

牙買加 1.92=》1.79

牙買加應該未算好窮 跑好撚快

上呀死黑鬼

開個和比佢

紅刀拉屎

廢話保特係到出來

尊重啦 陣間輸9埋先屌佢

等佢贏個莊20$

買左2.5k

最後都係冇補到 預左輸 但唔補了

痴線咩 狂落飛
通常狂落飛都係一齊沉船

屌 買唔切 撲街 琴晚比女人逼害-5k

ching sick ball

有冇LINK ?

牙買加 禁屌中！ 形勢同千葉對失敗丸時一樣！

尋晚買完中國 買法國女人輸番
嬲得濟買左牙買加半主 想退飛

對了 唔好針啊

波都未開

呢場1:0 2:0波

有冇人個微球又係傻尻左？

真接買咗2倍主勝
日本狗dllm

同路本身想直接-1

Goal1:0

西班牙女足同塞爾維亞劏到我成頸血

屌你

自膠以為講緊日本嗰場

洪狗岩岩輸7球 牙買家今場炒幾多好

開波未

起碼兩球啦

又老又廢又踢唔到世界盃ge智利都炒垃圾日狗4球
一蚊都冇買智利
但同樣係近日少有開心ge消息

開波

有冇出保特

BarCode

牙買加100%

塞爾維亞大船一球都無
2.5慘死

牙買加比人撳屌

屌啊

即埸禁屌回飛係咩玩法

真 睇唔透

啲角

對面個隊野太垃圾

牙買加連個波都比唔到個前鋒
講咩贏波

55波，讓咩球

2.1回到2.3

。。。。。。。

合理

洪狗半場輸3粒先啦

輸2粒都ok 唔貪心

唔講以為拉c輸緊

唔貪心 洪狗完場都輸就得

洪狗機會大啲 睇網上live

唯一sick波之人 留意左你一段時間

牙買加龍門受傷

大船必沉 買對家最易贏